B級胸同C級胸點分

C cup係咪再大多少少
B cup同A cup一睇就分到
B C好難分

0同1差好遠 1同2差唔多

No

B c

睇慣就識分

你估你有得揀咩？A cup 都要硬食啦